安察洛堤賽後被炒

周中歐聯以0:3不敵巴黎聖日耳門後，拜仁慕尼黑周四宣佈辭退教練安察洛堤。

拜仁慕尼黑周三在歐聯分組賽作客，慘以0:3不敵巴黎聖日耳門，賽果震撼了整個德國豪門，上至董事會，下至員工均感到震驚。周四德國多個傳媒均傳出拜仁董事會周四早上將會進行特別會議，更急召了主帥安察洛堤（Carlo Ancelotti）返回球會參與。

最終拜仁在周四發表官方聲明，表示與安帥分手，「根據2017年9月28日在慕尼黑進行內部分析後，拜仁慕尼黑宣佈球會與主帥安察洛堤分道揚鑣，並即時生效。助教沙洛會暫時出任代主帥領軍。」

58歲的肥安於2016/17年球季，正式接替轉投曼城的哥迪奧拿成為拜仁新帥，儘管去季仍能協助球隊成功衛冕德甲，但在歐聯方面，拜仁8強止步，而在德國盃方面，拜仁則在4強以2:3不敵多蒙特而未能晉身決賽，總成績可說是一般而已。

及至今季，拜仁在聯賽6戰僅4勝1和1負，暫位列積分榜第3位，而周中歐聯大比數不敵PSG，成為安帥需要走「仁」的導火線。

屈Dee唔能入ChillClub post喺度出膠post